[世紀難題]贏波三分 和波各得一分 輸波無分 咁和波淨番果分比邊個拎左？

唔通比球證？

就係唔鼓勵死守0-0 囉壽頭

場場0-0 仲撚有人睇足波咩